共你Strong hold GME

突然間輸哂錢了

盤中透著那味兒

大戶出招有啲易 傻散走都不可以

明白其妙處

共你Strong GME 我沒名無姓

慶幸也與你嘆過那升值過程

共你Strong GME 我沒名無姓
再入貨去到400 我都未算型
然而大戶合謀做你 robinhood 都要停
再買是勇敢 或是集體即興

別過問 共你狙擊沽空繼續唔留手 新高創多次
但仍唔起 沽空真的太易
最怕你散貨 壞了事

完了吧 如無意外
如今該開始好好沽貨